有無人覺得聽日仲會插多棍

尾市升係因為淡友平倉
聽日開市再跌過

尾市有升咩

道指都彈返200點

我倉D股無反應，有D盤後仲再跌緊

今日最後上車機會

撈低愈撈愈低

似聽日再跌

尋日開市一大棍先
今日再插 個氣氛好差
流動性黎緊會仲低
巴神都走去買日本野
唔博佢反彈..應該一棍一棍打落去 變返3月

跌一個禮拜就回升